頭先喺康寧道殘廁門口等嗰個男仔入一入嚟

唔好意思頭先同條女喺入面翻雲覆雨
搞到你冇得用
想喺度同你道歉

唔緊要 你哋都係入咗去3秒就出返嚟
我都係等咗唔係好耐姐

咁有趣致喺公廁叫條女帶假狗屌你屎眼巴打叫到好撚大聲
幫左我大開眼界就原諒你啦

即係唔係我嗰間啦

係殘廁搞公廁

唔緊要啦 我都唔係等左好耐姐
係呢樓主你條女邊度買 都幾真下